{
  "total": 14390,
  "total_current": 200,
  "max_score": 30.507942,
  "hits": [
    {
      "score": 27.026472,
      "id": "21220073",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Ip 6 em thấy nó thiết kế đẹp, pin yếu,  chơi game ổn định, mượt mà. Còn s7 eged thì em thất pin trâu, có công nghệ sạc nhanh, ổn định vậy bản thân các anh sẽ chọn ai nhỉ",
        "related": 2
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Theo mình, nếu như so sánh iPhone 6 và Samsung Galaxy S7 Edge thì bạn nên chọn Samsung Galaxy S7 Edge nha, so về hiệu năng thì Samsung Galaxy S7 Edge đạt điểm Antutu cao hơn.Xin thông tin đến bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 26.440777,
      "id": "26524341",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "anh hoặc chị có thể tư vấn giúp em . khi mua iphone 6 cần sử dụng em sạc dự phòng nào ạ...",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh, anh có thể vào để xem sạc dự phòng có hỗ trợ và phù hợp cho máy anh nha, thông tin đến anh!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 25.757652,
      "id": "26743516",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Hiện tại em đang có 5tr5 em muốn mua điện thoại cũ ..Tư vấn dùm em điện thoại nào mà chụp hình đẹp chơi game lướt fb, zalo ổổnđịnh với lại chất lượng sử dunglâu dài ạ",
        "related": 2
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh Dạ hiện không biết là anh đang quan tâm tới thương hiệu nào ạ, để em có thể tư vấn tốt nhất cho anh anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 25.272312,
      "id": "24609294",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Anh tư vấn giúp em một số gói cước mua trả góp bằng CMND + bằng lái xe với ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em có khá nhiều gói trả góp hỗ trợ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn) đó anh nha. Anh có thể  và lựa chọn số tiền trả trước cũng như số tháng anh muốn góp để tham khảo chi tiết hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 24.723066,
      "id": "31891471",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "tư vấn giúp tôi giá từ 6 đến 7 triệu tất cả các hãng thì chiếc smartphone nào đáp ứng được nhu cầu chơi game Liên Quân mượt mà ổn định",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạnDạ bạn có thể tham khảo sản phẩm  trang bị cấu hình chơi liên quân mượt mà bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 24.710117,
      "id": "24689180",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em muốn mua ip6 32gb nhưng trả trc 1 triệu thì góp như thế nào ạ. Mong anh chị tư vấn giúp em.",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng góp anh muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 24.408512,
      "id": "27575225",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "mình muốn mua một máy điện thoại bền dưới 7tr nhưng pin trâu, chơi game mượt, chụp hình đẹp và lướt web tốt.",
        "related": 2
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh !  Dạ không biết hiện anh có quan tâm đến thương hiệu điện thoại nào ví dụ Samsung, Sony,... không để bên em tư vấn cho mình chính xác ạ?Mong phản hồi từ anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 24.204464,
      "id": "22663926",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em muốn mua ip6 mà trả góp  Tư vấn giúp e ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong nhận được phản hồi từ chị !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 23.659103,
      "id": "27847842",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Qtv cho em hỏi là pin như trên hình còn tốt không ạ  Mong qtv tư vấn giúp em , e cám mơn",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn Pin như vậy là vẫn còn tốt nên bạn có thể an tâm bạn nha .Thông tin đến bạn .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 23.538057,
      "id": "27448707",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "theo mấy anh thì điện thoại iphone 6 32GB nay mai có khuyến mãi đặc biệt nữa không",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Hiện bên em đang có chương trình đặt giá sốc 6.690.000₫ anh hãy đặt hàng và xác nhận đơn hàng bằng tin nhắn để mua với giá ưu đãi nha.Thông tin đến anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 22.468058,
      "id": "21250930",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hỏi sạc dự phòng có bị chai pin không vậy, em nghe là sạc dự phonhf bị chai pin điện thoại?",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Nếu sử dụng liên tục và thường xuyên vừa sạc vừa dùng máy thì máy sẽ nhanh chai pin bạn nha, sạc dự phòng thì chỉ dùng khi nào cần thiết mà không sạc được bằng nguồn điện thôi bạn nha, không vừa sạc vừa sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 21.880764,
      "id": "26067830",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em dự định ngày 27 hoặc 28/3 đặt 1 chiếc iphone 6 và tối 28/3 trực tiếp ra siêu thị lấy hàng và thanh toán. Như thế em vẫn được khuyến mãi (7.990.000đ) phải không ạ? Em hỏi luôn là siêu thị mình có bán sim điện thoại không ạ? sim thường giá bao nhiêu anh? (để em đỡ phải mua sim trước )",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị Dạ. Chị ơi, chương trình giảm giá dự kiến áp dụng đến 31.03.Tuy nhiên có thể kết thúc sớm dự định. Nên chị cố gắng đặt mua sớm và nhận hàng sớm để hưởng khuyến mãi chị nhé. Chị đặt online trên web rồi ra siêu thị nhận hàng thì vẫn được khuyến mãi chị nhé. Và Thegioididong.com có bán sim đó ạ.Sim thường giá từ 80.000đ. Thông tin đến chị !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 21.761026,
      "id": "22287082",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "em muốn mua trả góp 20%,trong 12 tháng có giấy tờ chứng minh nhân dân,bắng lái xe và hóa đơn điện mong tư vấn giúp em ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh Tiến,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh có thể tham khảo gói 1.66% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT , mỗi tháng góp  khoảng 766.500đ anh nha! Anh thấy gói nào phù hợp thì anh cho em số điện thoại tại đây ( hệ thống tự động che số) để bên em hỗ trợ anh làm thủ tục góp cho tiện nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 21.409029,
      "id": "21202864",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em phân vân 50/50 giữa C9 Pro và Ip 6 này thì C9 Pro xem phim và chơi game tốt hơn tí và đặc biệt là pin trâu.Còn ip mặc dù pin ko trâu nhưng chơi game tốt, thiết kế đẹp quá nên em mê. Vậy các anh sẽ chọn ai vậy ạ )",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "@Lê Anh: cái này là tuỳ bạn,bạn thích xem phim chơi game pin trâu thì chọn c9 pro,còn nếu bạn muốn thiết kế đẹp,nhỏ gọn,dễ cầm nắm thì chọn iphone 6",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 21.40378,
      "id": "28719055",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": ". Em muốn mua iphone 6 32GB mong cửa hàng tư vấn ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị,Chị ơi không biết hiện chị cần tư vấn về vấn đề gì của sản phẩm ạ, chị cho em biết rõ hơn với để em hỗ trợ chị được cụ thể hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 21.270649,
      "id": "26305146",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Mình muốn mua 1 chiếc tư vấn giúp mình iphon 5se hay iphon 6 tốt hơn?  giá cả thế nào",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị,Dạ theo ý kiến của em thì chị nên dùng iphone 6 hơn đó ạ cấu hình kèm thiết kế có phần vượt trội hơn so với iphone se ạ màn hình to hơn cấu hình mượt mà và sản phẩm này có giá:7.990.000đ đó ạChia sẻ cùng chị.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 21.097807,
      "id": "28127206",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Quản trị viên cho em hỏi, iphone 6 của em chạy íos 12, pin vậy còn tốt không? Mong qtv tư vấn trả lời giúp em, e cảm mơn",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, PIN của điện thoại bạn như vậy là đang rất tốt chứ không sao cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 20.676407,
      "id": "24160665",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Ad tư vấn giúp e.e đang phân vân 2 sản phẩn Samsung J7+ và iphone 6 32GB.không biết máy nào xài mượt hơn hiệu năng ổn hơn và phù hợp với xu hướng hiện tại.mong tư vấn giúp e.e cảm ơn",
        "related": 2
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh.Với 2 sản phẩm này thì cả 2 đều là sản phẩm có thương hiệu có tiếng đã lâu 2 sản phẩm đều có hiệu năng tốt và đều phù hợp với xu hướng hiện nay chỉ có điều là mỗi người có một sở thích khác nhau mà chọn sản phẩm khác nhau thôi ạ, em nghỉ mình nên đến siêu thị Thegioididong.com để xem trải nghiệm sản phẩm rồi hãy quyết định anh nhé.Thông tin đến anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 20.522764,
      "id": "32244247",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hỏi tại sao ip6 của em ngày trước mới mua thì sim sóng đầy 4g thì khỏe mà bây giờ sóng chỉ 1-2 cột còn 4g thì yếu mà trong khi dung lượng siêu tốc còn rất nhiều. Mong anh/chị tư vấn hộ em ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tháo SIM làm vệ sinh sau đó lắp lại hoặc thử lắp một SIM khác vào máy xem tình trạng trên có được khắc phục không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 20.348083,
      "id": "22282086",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "em muốn mua trả góp 20% em có chứng minh thư,bằng lái xe và hóa đơn điện,tư vấn giúp em được không ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể tham gia mua trả góp với gói trả góp lãi suất 3.30% của công ty tài chính Home Credit anh nhé. Anh trả trước 1.798.000₫ (20%)Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500 đ ạ. Anh cần sử dụng CMND và Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này ạ. Thông tin đến anh",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 20.330423,
      "id": "24310418",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Anh chị QTV tư vấn giúp em: Cái này là sao nhỉ. Cứ 15’ là xuất hiện trên màn hình. Máy em ip 6 - 32Gb ; iOS 11.0.3. Xoá xong nó hiện lại @@",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "@Trân: như hình",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 20.118315,
      "id": "26065111",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "m muốn tư vấn mua điện thoại sdt của m xxxx781686",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh Dạ. Bên em đã tiếp nhận thông tin của mình, và sẽ có nhân viên Thegioididong.com liên hệ với mình trong thời gian sớm nhất.  Chân thành cảm ơn anh!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 20.067474,
      "id": "24152055",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "iphone 6 clock là sao vậy tư vấn giúp em ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,iPhone 6 lock về cấu tạo và kiểu dáng, chất lượng không khác gì hàng quốc tế chỉ là bị khóa mạng vì thế nhược điểm duy nhất là không thể sử dụng sim tùy ý người dùng được và nếu dùng các biện pháp unlock thì máy có thể không sử dụng ổn định thường lỗi phần mềm và sóng chập chờn hay một số lỗi về phần mềm khác bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 20.001207,
      "id": "20900186",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em mới mua chiếc này được 2 ngày, thấy có trong phần cài đặt thông báo nâng cấp phần mềm ios 10.3.3. Không biết em có nên cập nhật không an. Anh chị chỉ e với",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, thì nếu máy bạn đã sử dụng iOS 10 thì nên nâng cấp iOS 10.3.3 để hoạt động ổn định nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 19.946848,
      "id": "30010488",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Toi muốn mua một chiếc điện thoại chuyên dùng để chơi games. Liệu có chiếc nào như thế ko",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh Trường hợp này anh có thể tham khảo Điện thoại iPhone 6 32GB , cấu hình của máy chơi Game rất tốt anh nha .Thông tin đến anh .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 19.907063,
      "id": "28390440",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Tôi đang định mua máy này. Shop tư vấn cho chất lượng thế nào",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Theo phản hồi của khách hàng trước thì máy dùng tốt, chất lượng thì khỏi bàn ạ(vì quá tốt), chơi game không bao giờ bị lắc hay thoát ra. Chụp hình thì không ảo diệu như những dòng điện thoại khác nhưng siêu đẹp. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 19.85323,
      "id": "20584091",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em muốn mua trả góp sản phẩm này, phiền QTV tư vấn giúp.",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh CướngAnh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 19.792677,
      "id": "31337943",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "QTV cho e hỏi em đang Sài Iphone 5s có nên nâng cấp lên ios 12 ko ạ hiện tại máy e đang chạy ios 10.2.1 mong QTV tứ vấn giúp em ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh Nếu máy anh đang hoạt động ổn định thì anh khoan hãy nâng cấp lên , vì nâng cấp lên có thể khiến máy hoạt động hơi chậm hơn anh nha .Thông tin đến anh .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 19.600111,
      "id": "31546286",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hỏi là điện thoại Iphone nào giá rẻ và chơi game mượt vậy",
        "related": 2
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh, Anh có thể nói rõ hơn mức giá anh quan tâm khoảng bao nhiêu và hãng anh muốn mua để bên em tư vấn cho anh nha!Mong phản hồi từ anh!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 19.38901,
      "id": "22811330",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Điện thoại em mua được 15 ngày. Sao pin dùng rất nhanh hết, màn hình lâu lâu bị đứng@@",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi để tiết kiệm pin và hạn chế giật và lag bạn nhé.  Thân chào bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 19.351301,
      "id": "25912551",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "cho em hỏi ở thế giới di động đang xả hàng iphone 5s vs giá 50k một chiếc ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị ! Dạ bên em không có chương trình này nha chị, mong chị cảnh giác trước những tin giả mạo bên em nha chị ơi.Thông tin đến chị.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 19.18726,
      "id": "22190531",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Mình muốn mua 1 chiếc iphone hiệu năng tốt, pin lâu dài, chụp ảnh đẹp. Mình đang phân vân giữa Iphone 6 mới và Iphone 6 plus xách tay cũ, QTV tư vấn giúp mình nên mua máy nào sẽ phù hợp nhu cầu ạ  ?",
        "related": 2
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị Linh,Giữa 2 sản phẩm iPhone 6 32GB và iPhone 6 Plus 32GB thì với nhu cầu trên chị có thể chọn sản phẩm iPhone 6 plus nha chị. Tuy nhiên hiện tại sản phẩm xách tay bên em chưa kinh doanh nên chưa có thông tin chính xác để tư vấn giúp chị được, mong chị thông cảm. Nếu chị có thắc mắc gì cần em hỗ trợ, chị có thể phản hồi tại ô bình luận bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp chị nhé. Xin thông tin đến chị!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 19.175667,
      "id": "21797161",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Nếu trả góp em trả 1 tháng 2tr thì sao ạ . Ad tư vấn giúp em",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh PhúAnh tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit góp 6 tháng mỗi tháng 1.798.000₫ (góp 6 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ. ",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 19.047773,
      "id": "30991803",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Điện thoại này có cài được ứng dụng nào mà khi Điện thoại sạc đầy pin thì chuông sẽ báo không",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có ứng dụng hỗ trợ tính năng này bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.995758,
      "id": "21734266",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em muốn mua điện thoại này mà em còn thiếu 2tr muốn mua trả góp thì tiền lời thế nào ạ , em định khoảng tháng sau trả",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh ThanhHiện không hỗ trợ góp trong 2 tháng ạ. Thấp nhất là 6 tháng ạ. Em nghĩ anh nên đợi khi nào đủ tiền rồi mua trả thẳng luôn sẽ tiện lợi hơn nhé.Thông tin đến anh ạ.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.97049,
      "id": "27222056",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho kình hỏi là mình muốn mua 1 chiếc điện thoại khoảng 7tr mà không phải là hàng trung quốc để chơi game và chụp ảnh thì mình nên mua chiếc điện thoại nào",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Gần như đa số các hãng điện thoại đều đặt nhà máy sản xuất ở Trung Quốc nên đa số máy chính hãng Việt Nam đều sản xuất ở Trung Quốc. Có 1 số máy của Samsung và Nokia được sản xuất ở Việt Nam và tùy thuộc vào lô hàng nên không có thông tin máy cụ thể. Bạn có thể đến siêu thị Thegioididong.com và chọn máy Samsung hoặc Nokia không sản xuất ở Trung Quốc phù hợp với bạn nha. Thông tin đến bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.96518,
      "id": "31621316",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Anh ơi cho em hỏi điện thoại dùng mau tụt pin và rất dễ cúp nguồn trong khi đó còn trên 50% đang sử dụng cúp ngang mở lại thì còn đúng % bị cúp nguồn. Thế điện thoại bị chai pin hay lỗi gì ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa trực tiếp kiểm tra máy nên chưa có thông tin chính xác. Bạn vui lòng liên hệ trực tiếp Thegioididong.com gần nhất chuyển máy về trung tâm bảo hành (với máy mua ở Thegioididong.com/Dienmayxanh.com) để các bạn kiểm tra, cung cấp thông tin chính xác nguyên nhân cũng như hướng hỗ trợ cho bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.902618,
      "id": "30390410",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em muốn mua điện thoại trả góp em có bằng lái xe và chứng minh đầy đủ z em có thể mua 2cái dc k ạ mong qtv trả lời giúp em",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì anh đủ từ 20 đến 60 tuổi thì anh có thể mua góp 2 sản phẩm cùng lúc được anh nha, anh vui lòng mang giấy tờ đến Thegioididong.com để được nhân viên công ty tài chính hỗ trợ anh nha,Thông tin đến anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.859234,
      "id": "20876379",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Ad ơi cho hỏi có chiếc điện thoại nào dưới 5.990.000 đồng chiến game mượt và có độ bền cao không ad mà của hãng samsung hoặc iphong. Và nếu được xài ad sẽ xài chiếc nào",
        "related": 2
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh !  Trường hợp này thì anh có thể tham khảo qua hai sản phẩm mà em đã tư vấn cho anh. Hoặc nếu anh cần thiết là Samsung hoặc Iphone thì anh có thể tham khảo J7 Prime hoặc Iphone 5s 16GB đó anh. Còn dưới giá này thì anh có thể xem qua Samsung Galaxy A5 2016, tuy nhiên sản phẩm này sẽ không hỗ trợ ổn định được như các sản phẩm trên anh nhé.Thông tin đến anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.744488,
      "id": "27207557",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "em mua rồi có dán điện thoại giờ muốn dán lại thì được một lần miễn phí phải không ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh, Với trường hợp trên, anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại và tên sản phẩm để bên em có thể kiểm tra bảo hành miếng dán giúp anh anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.669981,
      "id": "19908434",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Ad tư vấn cho em dòng máy nào chơi game nặng ổn định và vừa chơi vừa sạc lâu chai pin ý giá từ 11tr đổ lại",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Trường hợp này bạn có thể cung cấp thêm hãng sản phẩm bạn quan tâm bên mình kiểm tra hỗ trợ bạn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.577932,
      "id": "19831546",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Qtv ơi cho mình hỏi , đt của mình đang dùng bình thường . xạc đầy pin kg bật màn hình kg vào mạng mà pin nó xuống rất nhanh , vậy là bị lỗi gì ,tư vấn giúp mình , cảm ơn",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử kiểm tra lại trên máy xem có dùng các ứng dụng quản lý pin, tăng tốc máy, diệt virus, ... không ạ, có thể các ứng dụng này đang chạy ngầm với hệ thống gây ra lỗi trên, bạn thử xóa các ứng dụng này sau đó khởi động lại máy kiểm tra lại xem sao nha.Thân chào bạn!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.488188,
      "id": "28188404",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "tư vấn em xíu",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh Dạ mình có vấn đề gì cần giải đáp có thể để lại bình luận bên dưới bên em hỗ trợ tư vấn ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.487326,
      "id": "24751175",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Dạ cho em hỏi tài khoản youtube của em có cách nào mà nhập vô điện thoại iphone được không ạ, điện thoại em đang xài là Mobiistar",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vào Youtube trên iPhone -> chọn biểu tượng avatar hình tròn -> chọn Đăng nhập -> nhập tài khoản Google trên tài khoản Mobiistar vào bạn nhé.Thân chào bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.478573,
      "id": "26259453",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hỏi, em vừa mới góp xog một cái điện thoại, giờ em mún mua với cùng một cái hồ sơ cũ được khôg ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh.Dạ trường hợp này thì anh không thể dùng hồ sơ cũ để mua trả góp được anh nhé, anh có thể dùng giấy tờ như hồ sơ cũ để làm hồ sơ mua trả góp mới thì bên em sẽ hỗ trợ anh nhé, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện, số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.442188,
      "id": "26570252",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Phần mềm Battery Calibration có gay ảnh hưởng gì tới điện thoại không",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Ứng dụng này thì không ảnh hưởng đến máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.37849,
      "id": "28101453",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em mới mua điện thoại khoảng được 1 tháng 3 ngày rồi mọi thứ đều tốt nhưng có 1 điều em tải ứng dụng về rất chậm , tải từ App Store ỪII vẫn mạnh nhưng em tải rất chậm , và điện thoại mau hết pin lắm ạ ,",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Dạ bạn tải chậm là do kết nối không tốt, bạn vui lòng kết nối với một mạng wifi tốt hơn để kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Về vấn đề pin thì cụ thể tình trạng sụt pin của máy như thế nào vậy ạ. Bạn dùng máy trong bao nhiêu tiếng thì hết 100% pin vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.112707,
      "id": "21361247",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hỏi là điện thoại em đang sạc rồi tự nhiên tắt nguồn một hồi mới mở lên được, mới sạc có 1 tí mà đã lên tận 80%",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Tình trạng bạn gặp có thể do lỗi pin ảo trên máy. Bạn có thể thao tác như sau : sử dụng máy đến khi máy hết pin và tắt nguồn, sau đó bạn sạc đầy pin đến khi máy đầy 100% rồi kiểm tra xem lỗi này có hết không bạn nhé. Khi sạc bạn nên để máy tắt nguồn để dung lượng pin sạc được chính xác nhất nhé.Thông tin đến bạn!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.083647,
      "id": "20308242",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em sạc pin iPhone 6 32GB  bằng sạc dự phòng nối với dây sạc của điện thoại được k Qtv",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, việc này sạc được và sạc cũng ổn lắm anh nhaChia sẻ cùng anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.067938,
      "id": "26575056",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "đt e mới mua mà khi cập nhật phần mềm thì mấy rất nóng thì có sao kh ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn Trường hợp đó vẫn bình thường , không ảnh hưởng gì nên bạn có thể an tâm bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.047792,
      "id": "31739169",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em mới mua ip6 được 2thang mà chậm quá vào fb ít nhất 7s nó mới hiện lên rất chậm ạ mong giải thich",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh Anh xóa ứng dụng Facebook và cài đặt lại xem còn tình trạng trên không anh nha .Thông tin đến anh .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.024214,
      "id": "19325709",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Trả trc 10% 9 tháng thì bao nhiêu ạ?? tư vấn giúp em.... :3",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị,Nếu chọn trả trước 10%(899.000₫) thì chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của FECREDIT, góp khoảng 1.073.500₫/tháng và góp trong 9 tháng. Điều kiện đủ 20 tuổi và có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu ưng ý gói lãi suất này, chị để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ góp Online nhé. Mong phản hồi từ chị!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.020794,
      "id": "27733459",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hoi e muốn mua ip6 trả góp em đưa trước 4tt thì mỗi tháng em. Đóng bnnhiu tư vấn giúp em em cảm ơn",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 18.008665,
      "id": "20794277",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hỏi điện thoại hiện tại của em đang dùng ID cua người khác bây  giờ em muốn tự mình đổi ID khác của em có được k ah, vui lòng hướng dẫn giúp em. Em cảm ơn.",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn muốn đổi ID Apple khác thì bạn đăng xuất ID Apple cũ trong máy ra là được nha. Để đăng xuất bạn vào Cài đặt > iTunes & Appstore > chọn vào tài khoản > Đăng xuất.Xin thông tin đến bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.983469,
      "id": "20862924",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hỏi chút ạ.  Em mới mua máy mà sạc pin rất nóng.  Như vậy là bình thường hay có vấn đề gì không ạ.  Em cảm ơn!",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì bạn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy đỡ nóng hơn và sạc vào sẽ ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.975006,
      "id": "27259876",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Shop cho e hỏi e muốn mua trả góp ý ạ chiếc ip6 thì shop tư vấn cho em vs ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.912382,
      "id": "18728483",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em thấy trong phần thanh toán có \"xem hàng, không thích không mua\"  nghĩa là sao ạ, QTV tư vấn rõ hộ em",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị Phần xem hàng không thích không mua có nghĩa là nếu bên em giao hàng đến nơi cho chị mà chị xem hàng chị không thích mua thì cũng không sao chị nha.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.89686,
      "id": "17460965",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "em đang phân vân giữa iphone6 32g vs sony z5 dual, qtv tư vấn cho e nên chọn cái nào sẽ tốt hơn ạ",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh, Dạ mình sử dụng chủ yếu vào mục đích gì ạ, vì cả 2 sản phẩm hỗ trợ chơi game đều tốt, tuy nhiên Z5 có chống nước và camera có phần tốt hơn, còn 6 32gb thì ổn định với thời gian và ít nóng máy hơn Z5 ạ.Thông tin đến anh!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.871155,
      "id": "25053891",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em cần tư vấn xxxx634972",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "chào anh,Dạ anh cần tư vấn tính năng của sản phẩm này hay là cần tư vấn trả góp hoặc vấn đề gì khác anh ơi, vui lòng thông tin lại rồi siêu thị bên em sẽ hỗ trợ nhémong phản hồi từ anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.84435,
      "id": "20913265",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "em muốn mua iphone6 trả góp,trả trước 1triêu hóa đơn tiền điện giẩy cmnd hộ khẩu có gói nào k xin tư vấn giúp e",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị,Với CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện chị có thể trả trước 899.000₫ (10%) iPhone 6 32Gb này, mỗi tháng là 860.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.753386,
      "id": "20958593",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "em vừa đc nhân viên tư vấn gọi điện nhưng em muốn hỏi nếu khui máy ở quán nhưng k ative đc k anh chị nhỉ ?",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không hỗ trợ anh khui máy được ạ, anh chỉ được khui khi thanh toán máy xong anh nha!Mong anh thông cảm!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.728539,
      "id": "18505754",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em định mua con này nhưng sợ nó ko mượt",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "@Nguyễn Thành Hưng:ben viettel ban co 8.2 trieu thoi",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.708076,
      "id": "26165080",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "QTV cho em hỏi là em sài Zalo pb mới chán quá mún cài lại pb cũ trên ios phải làm sao QTV tư vấn giúp em ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Rất tiếc trên máy bạn phải dùng Zalo bản mới nhất chứ không quay về bản cũ được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.699415,
      "id": "28814775",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em dùng iPhone 6  em sạc pin từ 20 đến 80 phần trăm pin lên bình thường từ 90 thì pin lên rất chậm pin em chỉ bị chai 9 phần trăm thôi máy em mua của Shop đấy máy bị tn vậy",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin tổng thời gian sạc của máy là bao lâu để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.694359,
      "id": "26735549",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Anh ơi, em muốn chỉnh download video trên YouTube và chỉnh lại bằng phần mềm gì ạ?",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\" và bạn có thể tải phần mềm về chỉnh sửa video bạn nhé. Thân chào bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.66516,
      "id": "32006292",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Máy của em đang sài tự nhiên màn hình cúp bấm k lên nguồn, em tưởng hết pin mà sạc điện thoại vào cũng k sáng lên",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị , Dạ chị cắm sạc cho điện thoại khoảng 30 phút , nếu vẫn không lên chị nhấn giữ nút nguồn 1 lúc xem điện thoại lên không chị nhé. Mong phản hồi từ chị .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.638992,
      "id": "28876193",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "giữa ip6 32GB với samsung J8 máy nào tốt hơn ạ. Em đang định mua. Nhưng k biết chọn máy nào. Ad tư vấn cho e với ạ.",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị cần sử dụng máy cấu hình mạnh, ổn định, camera chụp ảnh rõ, màu sắc trung thực, chạy đa nhiệm khá ổn thì nên chọn iPhone 6 sẽ tốt hơn nha chị.Thông tin đến chị.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.621841,
      "id": "17745249",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "cho em hỏi là nếu như mua hàng có cần giấy tờ gì không ? Mà em muốn mua rồi nhờ bên tụi anh gửi tới nhà bạn em thì có được không ? mong bên anh chị giúp đỡ !",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị Ngân,Nếu chị mua trả thẳng thì không cần giấy tờ gì nhé. Trường hợp chị nhờ gửi  cho bạn, Thegioididong.com sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho bạn chị nha, tuy nhiên, chị thanh toán tiền trước tại siêu thị rồi sau đó chị để lại địa chỉ bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi nha.Thông tin đến chị!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.530233,
      "id": "19977017",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Điện thoại e mua nghe nhạc mp3 mà nó hao pin nhanh là do vấn đề gì vậy ac",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.421383,
      "id": "29851581",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hỏi hiện tại em đang góp chiếc máy samsung j8 còn 2 tháng nữa là xong em có thể góp thêm chiếc iphone 6 được không ạ !",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha, nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé.Thông tin đến anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.418291,
      "id": "24242157",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em muốn mua trả góp iphone 6 32gb thì mức trả góp ntn ạ số tiền ban đầu phải trả về số tiền hàng tháng phải nộp ạ ad tư vấn giúp em vs",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị Hiện chị có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ chị có ạ. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.381193,
      "id": "22354424",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hoi hiện h giá iphoen 6 32gb nhu z anh..,Cho em hoi hiện h giá iphoen 6 32gb nhu z anh..",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh quan tâm bên em đang có giá là: 8.990.000đ nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.365816,
      "id": "26305089",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "máy em iphone 6s plus 64gb em test phần mềm là chai 16% em đang ở ios 11.2.6 có nên lên ios 11.3 ko có tốn pin hơn ko ạ em đang phân vân có nên lên hay ko ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Bạn nên lên iOS 11.3 vì hệ điều hành này là tốt nhất trong các phiên bản iOS 11 và không làm máy tốn PIN hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.356922,
      "id": "27944813",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Có nên cập nhật phần mềm ios 11.4 không ạ..tại mới bật điện thoại lên thì màn hình nó hiện Cài Đặt 11.4 đó ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Nếu bạn có nhu cầu trải nghiệm tính năng mới trên IOS mới thì nên cập nhật để trải nghiệm các tính năng mà IOS cũ không có được.Nếu bạn không có nhu cầu trải nghiệm tính năng mới, muốn sử dụng IOS ổn định và cảm thấy IOS hiện tại đã phù hợp cho bạn thì không cần cập nhật, có thể giữ nguyên IOS trên máy để sử dụng bạn nha.Thân chào bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.307316,
      "id": "28814749",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Shop cho em hỏi em dùng iPhone 6 sạc pin thì từ 20 đến 80 phần trăm lên bình thường còn từ 90 thì pin lên rất lâu là tn mà pin chỉ bị chai 9 phần trăm",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin tắt tốc diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và sạc lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.292065,
      "id": "21243786",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Anh ơi, em định mua nhưng a5 2017 và ip 6 thì máy nào hỗ trợ đi du lịch tốt ạ. Em có mua cục sạc dự phòng luôn .",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Trường này cả 2 máy đều có thể đáp ứng tốt nhu cầu của bạn. Nếu bạn có thêm sạc dự phòng nữa thì bạn sẽ thoải mái hơn trong việc sạc pin ở mọi lúc mọi nơi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.23715,
      "id": "22480795",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Khi mình cập nhật phần mềm ios thì sẽ phải đăng nhập bằng ID Apple hay icloud vậy ad???",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Khi đó sẽ đăng nhập apple ID để cập nhật bạn nha.Thông tin đến bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.23158,
      "id": "27980097",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Con ip6 của em tải ứng dụng nó cứ hiện đang tải mà nó ko tải được một tí nào",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.219769,
      "id": "22029985",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Lúc trước mẹ em có góp điện thoại sau khi góp xong thì ngân hàng có tư vấn vay và mẹ em đã vay nhưng tới nay chưa trả hết vậy mẹ em có thể đứng tên góp điện thoại nữa được không ?",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị.Dạ vẫn được chị nhé. Tuy nhiên để có được tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn, mẹ của chị nên chọn tham gia góp với công ty tài chính khác với ban đầu đó ạ, chị có thể cho em xin thông tin giấy tờ cũng như tên công ty tài chính mà mẹ của chị đã tham gia để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.188356,
      "id": "22868619",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Anh/ Chị cho em hỏi iphone 6 plus hiện tại đang bán giá bao nhiêu xiền vậy??",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại siêu thị Thegioididong.com bên em đã ngừng kinh doanh các máy iPhone 6 Plus rồi anh nhé, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.17059,
      "id": "18499182",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em có ý định mua ip6 32GB vì vừa túi tiền nhưng  nhiều web đánh giá thấp ip6 32GB  vì nó chỉ nâng cấp dung lượng còn cấu hình vẫn y cũ mà giá gần 10triệu, a tư vấn ưu điểm về dòng này giúp e để yên tâm mua",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể vào  để tham khảo chi tiết hơn về sản phẩm này nhé.Thân chào bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.153368,
      "id": "19709513",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "sao điện thoại của em hết pin nhanh vậy,",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm dung lượng pin chỉ có 1810mAh nên hết pin khá là nhanh anh nhé. Hiện anh có thể cho em biết là pin anh hết như thế nào để em hỗ trợ cho anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.08089,
      "id": "28743061",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Xin chào ,Cho em hỏi, iphone 6 xài mượt không ạ, hiện tại là điện thoại iphone 6 đang xài ios 11 , nếu lag có hạ ios xuống 10 chấm được không.  Giải đáp câu hỏi giúp em.Em cảm ơn ?",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Theo trải nghiệm của mình thì sản phẩm  này sử dụng khá là mượt ạ, rất tiếc không thể hạ hệ điều hành từ Ios 11 xuống Ios 10 bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.071585,
      "id": "20491579",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do tiếp xúc giữa sạc với điện thoại không tốt nên bạn tháo sạc ra cắm sạc lại và tiếp tục sử dụng bình thường và bạn cũng không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 17.064877,
      "id": "21442185",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "cho em hỏi. em đang xài ip6 mà dùng đa số bằng sạc dự phòng mà k dùng sạc điện như bth vậy có tốt cho máy không ạ?  nhiều khi em sạc bằng cục dự phong nó vẫn có dấu sét nhưng k vô điện nữa ạ.",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.984873,
      "id": "25710288",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em mới mua ip6 được 1 tuần mà sao em đang sử dụng điện thoại cúp nguồn và âm thanh thì đôi lúc bị mất",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể phần mềm máy bạn đã có vấn đề rồi nên bạn giúp mình khôi phục cài đặt mặc định cho máy theo hướng dẫn . Bạn lưu ý là mọi dữ liệu trên máy bạn sẽ mất và bạn cần nhớ tài khoản iCloud của bạn để đăng nhập khi có yêu cầu.Xin thông tin đến bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.955948,
      "id": "24144716",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em mới mua iphone6 được 2 ngay. nhưng không hiểu sao khi nghe điện thoại loa rất nhỏ.",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn đàm thoại bạn bấm phím âm lượng lên mức cao hơn xem âm thanh có to hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.87924,
      "id": "27422222",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "iPhone 6 plus của em khi lắc thì bên trong như có thứ gì lỏng vậy á rất khó chịu , lắc kêu cạch cạch 4 cảnh , mong A/c tư vấn",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Dạ không biết là máy bạn đã có qua sửa chữa chưa ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.833931,
      "id": "22409064",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em mới mua điện thoại iphon6 32g ở tgdd vào ngày 1/10/2017 cho e hỏi đt này sài pin khoảng mấy tiếng thi nó sẽ hết pin, chứ đt em mua chỉ sài được 1 ngày 23h ngày này sạc pin thì đến 21h ngày mai sẽ hết pin",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Tùy vào cách dùng của bạn , dùng nhiều hay ít , dùng Wifi hay 3G , bật độ sáng màn hình sáng hay mờ , âm thanh loa lớn hay nhỏ mà thời gian dùng PIN sẽ khác nhau chứ không cố định bạn nhé. Nếu bạn dùng liên tục cho chơi game thì dùng được khoảng 3-4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng .Thông tin đến bạn .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.794506,
      "id": "27460082",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "anh chị tư vấn đc ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh QuangBên em luôn sẵn sàng tư vấn giúp mình ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.786524,
      "id": "28842550",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Mình mua điện thoại luôn mà không phải trả góp thì sẽ được giảm 500k phải không?   Vậy con iphone này mình chỉ mất 6tr 990k ?",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Anh mua trả thẳng hoặc trả góp ( có lãi suất ) thì sẽ được Giảm ngay 500.000đ nha. Nếu anh trả thẳng thì giá của Điện thoại iPhone 6 32GB sẽ là 6.990.000đ anh nhé. Anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.777088,
      "id": "29783027",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Anh cần mua điện thoại Apple iPhone, tầm giá dưới 5 triệu.",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Dạ chào anh Rất tiếc với tầm giá anh yêu cầu thì không có sản phẩm iPhone phù hợp ạ. Anh có thể tham khảo các sản phẩm iPhone bên em đang kinh doanh tại  để lựa chọn sản phẩm phù hợp với mình hơn anh nhaThông tin đến anh ạ",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.773222,
      "id": "21490262",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Ad cho em hỏi em đang sd đt iphone 6 32GB, em sài đc 2 tháng, em đã làm đổ nước xử lý acetone vào điện thoại rồi, nó hơi ố nữa phần dưới từ nút home lên, jo ad có thể giúp em không ạ....!!!!",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ kiểm tra và sữa chữa máy nhéThông tin đến anh !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.719345,
      "id": "30111873",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Chào tgdd ạ. Dự là em mua iphone 6 này đc hơn 10 ngày.và có vấn đề là sáng nay em bật định vị để xem bản đồ và không tắt đc.khi chạm vào định vị thì máy có hiện tượng đơ và không thể tắt đc ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.706598,
      "id": "20472490",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Ad cho em hỏi.... Đang sạc điện thoại  mà bị cúp điện....nhung em vì bận công việc nen ko rút máy ra đc.. Vậy có điện trở lại thì có ảnh hưởng gì đến máy và pin ko ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Có điện lại  thì điện thoại của bạn sẽ tiếp tục sạc nếu như PIN chưa đầy chứ không có ảnh hưởng  gì đến máy và PIN cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.701149,
      "id": "27421791",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em mua điện thoại được 1 tuần nay, mà pin mau xuống quá, sạc đủ 100% em chỉ lên fb lướt chưa tới 5p thì hụt 5% để qua đêm thì hụt 3%. Có cách nào giúp em k ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Dạ máy có dung lượng pin nhỏ tuy nhiên dùng được với thời gian như trên đã là rất tốt rồi bạn nhé, ngoài ra pin nhỏ thì thời gian sạc cũng sẽ nhanh hơn ạ.Xin thông tin đến bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.667135,
      "id": "31772552",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hỏi muốn tắt tự động cập nhật phần mềm của iPhone thì phải làm sao",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tắt tự động cập nhật ứng dụng, anh vui lòng vào Cài đặt> iTunes & App Store> cập nhật> tắt anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.65664,
      "id": "20491701",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chịTrường hợp này chị có thể dành chút thời gian mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra giúp nha. Nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ đổi 1 sang sản phẩm cùng model trong tháng đầu tiên nhé. Thông tin đến chị.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.65664,
      "id": "20491471",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì tắt hết ứng dung ngầm với các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.652584,
      "id": "26682489",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Bạn ơi cho mình hỏi vì sao mình cập nhật phần mềm 11.3 cho máy ip 6s 16g mà máy đơ rồi tự khởi động lại rất nhiều lần? Mong bạn có câu trả lời sớm. Cám ơn rất nhiều.",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nhấn và giữ Nguồn và Home cho đến khi máy khởi động lại xuất hiện Logo quả táo thì bạn không nhấn nữa và đợi máy khôi phục cài đặt lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.650835,
      "id": "21927153",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hỏi với Ad. Điện thoại iPhone 6 lên iOS 11 có mượt không ạ? Em cảm ơn",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn Duy nha,Điện thoại này bạn nâng cấp iOS 11 máy chạy khá mượt nha. Bạn có thể tham khảo  trước khi quyết định nâng cấp nhé.Thân chào bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.640678,
      "id": "23460457",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em muốn tìm 1 máy chơi game onl ổn định chẳng hạn như liên quân  Giá từ 5 -8 triệu. Ad tư vấn dùm e ạ",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh !  Với nhu cầu của anh thì anh tham khảo thử Sony Xperia XA1 Plus xem sao anh nha. Sản phẩm có thể hỗ trợ anh chơi game liên quân tốt đó anh tuy nhiên cũng còn tuỳ vào kết nối mạng của anh nữa anh nhé. Anh tham khảo thử  ạ.Thông tin đến anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.589996,
      "id": "31006433",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Chào anh.. Em muốn mua trả góp mà ko phải trả trước đc ko anh",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh! Dạ anh có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha anh. Không biết anh muốn trả trong mấy tháng và anh có hóa đơn điện không ạ? Mong phản hồi từ anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.573885,
      "id": "24452144",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Anh chị ơi cho em hỏi năm nay em vừa đủ 18 tuổi em đang đi làm và em muốn mua 1 chiếc iphone6 32GB thì có mua được không ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại anh 18 tuổi  không đủ điều kiện để mua trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Anh có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.571365,
      "id": "30250470",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Ad tư vấn em với sát xxxx2175985",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Anh cần hỗ trợ thông tin gì ạMong phản hồi sớm từ anh!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.524418,
      "id": "26369607",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Chào anh chị QTV  Bây giờ em đã có thẻ JCB em muốn mua iphome 6 32GB có được giảm giá 1 triệu không ạ?....và em phải đến trực tiếp siêu thị TGDĐ thanh toán và nhận sản phẩm hay qua online ạ.....rất mong được phản hồi của anh chị QTV.....em cảm ơn",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh có thẻ JCB, anh sẽ nhận được khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến, anh có thể nhận tại siêu thị hoặc giao tận nơi, miễn là anh thanh toán online ạ!Thân gửi anh!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.516792,
      "id": "27481502",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "xxxx191344. Mong shopl liên hệ tư vấn cho mình",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì không biết chị cần bên em tư vấn gì vậy ạ. Chị vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.459898,
      "id": "20132814",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Qtv cho em hỏi. Giấy tờ e điều đầy đủ. E muốn mua góp trả trước 1tr5 và trả trong 12 tháng. Qtv tư vấn giúp em",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh Tài,Với iPhone 6 32GB, anh có thể dùng CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện. Trả trước 10% giá máy (899.000₫đ) hoặc 20% giá máy (1.798.000₫). Phần còn lại góp lãi suất 1,39% của FeCredit trong 12 tháng nha! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.442574,
      "id": "29110314",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Đt em mua đc 3 ngày r mà s đt xuống pin rất nhanh ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé.Nếu có lỗi bạn có thể mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật và có hướng xử lý giúp bạn ạ. Thông tin đến bạn .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.440327,
      "id": "29410374",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hỏi khi muốn đặc lại cài đặt gốc mà em quên mã giới hạn thì phải làm sao ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.408047,
      "id": "24444267",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hỏi e đang dùng IP6 32GB có nên cập nhật phần mềm lên IOS 11 k ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang dùng hệ điều hành iOS nào để mình giúp bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.40541,
      "id": "20493518",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy?  mà sạc được đến 62% nó lại dừng luôn rồi một lúc sau lại tự động tắt nguồn rồi tự động mở lại hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.392282,
      "id": "20343198",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em muốn trả góp ip 6 32g trong 6 hoặc 9 tháng có cmnd+bằng lái xe+ hộ khẩu mong anh chị tư vấn em ở khu vực thổ tang vĩnh tường vĩnh phúc",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại siêu thị Chợ TT. Vĩnh Tường, TT.Vĩnh Tường, H. Vĩnh Tường, T. Vĩnh Phúc anh nhaVới CMND, Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ) thì anh sẽ trả trước sản phẩm này 2.697.000₫ (30%) nha ,trong 9 tháng, mỗi tháng là 1.029.000₫, lãi suất 3-5.5% của FECredit . Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.375744,
      "id": "32252497",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hỏi hồi trước em có mua trả góp 1 chiếc iphone 6.  Và e đã đóng tiền xong rồi. Giờ muốn mua trả góp lại có cần làm lại hồ sơ k ạ. Xin anh chị tư vấn cho e ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì với mỗi sản phẩm mua với hình thức trả góp, anh vẫn cần phải làm lại hồ sơ cũng như phải đợi xét duyệt anh nha. Không biết hiện tại anh đang quan tâm sản phẩm nào, mình có giấy tờ là gì và mong muốn đưa trước bao nhiêu với sản phẩm ạMong tin từ anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.35115,
      "id": "23502020",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "E muốn mua trả góp ,xin tư vấn kỉ giúp e",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.326078,
      "id": "24043588",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Ad cho em hỏi iphone6 có phần mềm diệt virut k ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Bạn có thể vào AppStore tải phần mềm virus cho máy, tuy nhiên là không cần thiết do hệ điều hành iOS bảo mật rất tốt bạn nha.Thân chào bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.292694,
      "id": "25244116",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Có phải khi cập nhật phần mềm là ko trở lại phần mềm trc đúng ko ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nha, bạn nâng cấp lên thì sẽ không hạ cấp được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.28389,
      "id": "22716240",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Xin chào. Mình đang xài iphone 6. Cập nhật đến phiên bản ios11.0.3. Mình gặp một vấn đề là khi gửi tin nhắn thì một số thuê bao được gửi tin nhắn sẽ đi. Nhưng cũng một nội dung như vậy nhưng gửi thuê bao khác lại báo “chưa gửi được”. Mình đã reset máy. Kiểm tra mạng nhưng vẫn không đc. Các thuê bao kia vẫn hoạt động bình thường Rất mong trung tâm tư vấn Mình xin cảm ơn",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì phiên bản IOS này đang có vấn đề, bạn chờ bản cập nhật tiếp theo của hãng sẽ khắc phục tình trạng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.283361,
      "id": "21503227",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Ip bị treo phần mềm phải làm sao ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình nhấn giữ nguồn và home trong 20 giây để máy tắt hoàn toàn, thoát treo máy đến khi hiện logo táo thì bạn buông tay để máy khởi động lên màn hình chính bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.282446,
      "id": "29557382",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Điện thoại em rơi từ giường xuống đất cũng thấp , điện thoại em có xài óp lưng . Khi mở lên xài bình thường không lỗi gì hết. Vậy pin với phần cứng có ảnh hưởng không. Iphone gia công tốt hơn",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Dạ  nếu máy bạn vẫn dùng bình thường thì bạn có thể dùng thêm vài hôm để theo dõi xem có vấn đề gì không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.27982,
      "id": "26353857",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em đã thử cài đặt lại mạng rồi nhưng vẫn không được. Có phải do phần mềm máy không ạ. Em cảm ơn",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là tình trạng máy bạn đang dùng ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.247099,
      "id": "22309701",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em định nâng cấp lên ios 11 mà nó hiện v là sao ạh",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định và kiểm tra cập nhật lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.244686,
      "id": "27950940",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "em muốn tư vấn trả góp iphone 6",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị.Chị có thể mua trả góp sản phẩm nếu như chị đủ 20- 60 tuổi; có chứng minh nhân dân (rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm); hộ khẩu; hóa đơn điện (3 tháng gần nhất); bằng lái xe. Nếu chị muốn mua trả góp, thì chị vui lòng cung cấp thông tin về những giấy tờ chị đang có ở trên, số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em tư vẫn gói lãi suất phù hợp đối với chị nhé. Thông tin đến chị.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.221245,
      "id": "30706083",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em mới mua , sạc điện thoại sao ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn.Đối với các dòng điện thoại mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nha bạn, bạn chỉ cần sạc đầy 100% pin là đã có thể rút ra sử dụng máy được rồi nha bạn.Thông tin đến bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.207315,
      "id": "23537140",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Số điện thoại của em là tài khoản khách hàng thân thiết thì mua điện thoại có được giảm giá ko ạ?",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì đối với khách hàng thân thiết anh sẽ có được hỗ trợ khuyến mãi khi mua sản phẩm đó anh nhé. Nhưng để thông tin chính xác anh vui lòng liên hệ đến tổng đài 18001060 để bên em hỗ trợ anh tốt hơn nha anh.Thông tin đến anh!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.193548,
      "id": "24686122",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Đã mua 16/1, tại tgdd gốc vừng định trung vinh phuc máy chạy mượt ios 11, nhân viên tư vấn nhiệt tình, cảm ơn bạn Thảo nhé",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị, Cảm ơn chị đã thông tin phản hồi bên em. Thegioididong.com hi vọng chị sẽ luôn ủng hộ ạ. Thân chào chị, chúc chị buổi tối vui vẻ.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.15233,
      "id": "21146401",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "QTV cho em hỏi là em đang có dự định mua iphone6s xách tay cho vừa túi tiền học sinh mà giờ em đang hoang moang với sợ máy bị dính icloud ẩn vậy có cách nào để test máy đảm bảo k dính icloud ẩn k ạ!",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này để kiểm tra an toàn khi mua máy bạn nên chạy lại máy khoảng 2-3 lần nếu như máy không yêu cầu xác minh tài khoản icloud thì máy không dính icloud ẩn bạn nhé còn máy yêu cầu xác minh tài khoản thì máy có icloud ẩn đó ạ.Thông tin đến bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.125885,
      "id": "18346207",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Tôi đang sài iphone 6s Cho tui hỏi chổ tui sóng viettle luôn hiện lên 1,2 vạch sóng còn điện thoại ngta thì hiện 3,4 vạch sóng vậy qtv hay điện thoại có vấn đề gì không",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Bạn tháo sim ra lau sạch tiếp xúc sim lắp vào sử dụng lại xem sao bạn nha, có thể do tiếp xúc sim kém nên sóng kết nối cũng kém bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.108992,
      "id": "30594327",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "iphone 6 32GB máy cầm tay rất thoải mái, mượt mà, cảm ứng rất nhạy, ít tình trạng nóng máy, pin thì dùng cả ngày mới sạc, camera rõ nét. Và quan trọng nhất mấy chị nhân viên phục vụ tư vấn rất nhiệt tình và cực kì dễ thương. Nói chung rất là tuyệt vời",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Cảm ơn anh đã tin tưởng và mua hàng bên em ạ !!Chúc anh ngày mới tốt lành !!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 16.0603,
      "id": "29971986",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Qtv vui lòng cho em hỏi, con ip 6 này của em update lên ios 12 mà sao nó không có phần mềm Measure như những máy khác ạ, em có con ipad 2017 update lên ios 12 vẫn có phần mềm Measure",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị, xin lỗi đã để chị đợi lâu nhéRất tiếc là iphone 6 không được hỗ trợ ứng dụng này chị nhé. Máy iphone 6s trở lên mới được hỗ trợ ứng dụng này nha chị Thông tin đến chị ạ!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.92279,
      "id": "21462780",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Ad cho em hỏi , em đang có 1 cái điện thoại 8tr9 mới mua và muốn bán lại , vậy bên mình tính bao nhiêu % ạ !!,Ad cho em hỏi , em đang có 1 cái điện thoại 8tr9 mới mua và muốn bán lại , vậy bên mình tính bao nhiêu % ạ !!",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Với trường hợp anh mua máy bên em, khi mua là máy mới và còn bảo hành thì bên em mới có thể thu lại được nha. Mong anh có thể cung cấp thời gian (ngày, tháng) và số tiền khi anh mua sản phẩm, bên em sẽ dựa vào những thông tin này để tính toán cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.908781,
      "id": "29771138",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Mình muốn mua iphone 6 trả góp tư vấn giúp mình với",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh. Dạ, để tham gia góp mình cần đủ từ 20 - 60 tuổi (đủ tuổi cả ngày tháng trên CMND) và có CMND, giấy phép lái xe hoặc hộ khẩu (nếu có thêm hoá đơn điện thì lãi suất thấp hơn) để làm hồ sơ nha anh. Nếu ưng ý và có nhu cầu góp  iPhone 6 32GB này anh có thể chia sẻ thêm thông tin trên và mức trả trước mình đang quan tâm để em kiểm tra hỗ trợ mình anh nhé.Mong phản hồi sớm nhất từ anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.908781,
      "id": "21189363",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 32G tư vấn giúp mình",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.885244,
      "id": "21321632",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho e hỏi ngu, để đánh giá điện thoại cấu hình tốt hay không tốt thì có phải đánh giá về Ram, Rom và cpu đúng k ạ? Tại e thấy iphone6 ram 1gb mà rất mượt, có phải là do cpu của ip6 nhanh đúng k ạ? E cảm ơn",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào rất nhiều yếu tố như bạn đề cập thì còn có hệ điều hành nữa với hệ điều hành IOS thì hỗ trợ tối ưu phần cứng rất tốt nên với ram 1GB thì máy cũng có thể đáp ứng được các game nặng nha bạn. Thân chào bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.879915,
      "id": "21229569",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Chào anh, em rất thích sử dụng iphone 6 vì + Mượt, ổ định. +Chiến game tốt. Nhưng em nghe nhiều người phàn nàn về máy khi  chơi game 1 tí thì máy nóng, sạc pin dễ gây cháy nỗ. Em hoang moang quá. Vậy máy tốt hk ạ. Hay chỉ là lời đồn.",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn Trường hợp trên đó chỉ là các thông tin đồn thôi bạn nhé , máy khi chơi Game không quá nóng , sạc Pin vẫn an toàn nên bạn có thể an tâm sử dụng máy ạ .Thông tin đến bạn .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.82734,
      "id": "26796498",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Anh chị cho em hỏi em đang dùng iphone 6 64g nhưng sao em xem phần thông tin điện thoại thì thấy ghi là dung lượng 59,13GB ; khả dụng 53,5GB. Như vậy là máy em bộ nhớ có 59,13 à? Tại em chưa dùng iphone bao giờ nên lúc em ra thegioididong mua máy em chỉ biết là mua iphone 6 64GB huhu. Hay là máy e ko phải chính hãng ạ?",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Máy  bạn là máy chính hãng , hệ điều hành iOS và các ứng dụng hệ thông của máy chiếm khoảng 5-6GB nên máy còn 59GB là bình thường bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.8107815,
      "id": "26057196",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Mình vừa sử dụng điện thoại vừa sạc pin bằng sạc dự phòng thì có ảnh hưởng gì tới pin không ?",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Bạn không nên vừa sạc vừa dùng điện thoại dù là dùng PIN sạc dự phòng để sạc cũng không nên bạn nhé. Bạn sạc như vậy sẽ làm PIN điện thoại nhanh chai nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.796516,
      "id": "25738355",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "cho em hỏi là em vừa mới mua con này.. về mở tin nhắn lên nó bảo là\"nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn\" mà khi em nhập số điện thoại em vào nó lại để \"không thể lưu số điện thoại \" là sao ạ?",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình chụp ảnh màn hình hiển thị của bạn và up lên để bên mình kiểm tra cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.794431,
      "id": "29041112",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "xxxx8136289 .em cần tư vấn cụ thể về việc mua trả góp ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Để mua trả góp anh cần đủ 20 - 60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ) nha. Em đã nhận được số điện thoại của anh, bên em sẽ liên lạc với anh trong 30 phút nữa hỗ trợ anh nhéThông tin đến anh !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.794431,
      "id": "19676851",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em muốn đc tư vấn mua trả góp ip6. E ở cân thơ. ,",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị,Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi, hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong nhận hồi âm từ chị! ",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.764171,
      "id": "24548218",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Anh cho em hỏi.. E hiện đang dùng iphone 5...em muốn bán cái hiện tại lấy iphone 6 dc ko ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi máy với điều kiện máy là máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua để kiểm tra tính giá thu/đổi lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.762542,
      "id": "21752374",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho e hỏi. Nếu a đang mua trả góp điện thoại mà em đi làm giấy tờ mua trả góp ô tô có sao k ạ?",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Anh mua trả góp Điện thoại mà bây giờ anh đi làm giấy tờ mua trả góp Oto vẫn được nha. Anh nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé Thông tin đến anh !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.751618,
      "id": "22271960",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Hqua mình có qua store nhờ xử lý một 1 số vấn đề của máy. Ktv mở khoá icloud và lúc về quên k thiết lập lại icloud. Giờ mình muốn thiết lập lại. Mong tư vấn giúp m nhé!",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn.Dạ bạn giúp mình vào phần cài đặt > icloud > đăng nhập tài khoản và mật khẩu của bạn vào là đăng nhập được thôi bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.746906,
      "id": "21781652",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Add tư vấn dùm em những gói trả góp. Em cảm ơn",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anhvậy anh có CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện không và anh có thể trả trước cho máy này khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhamong nhận phản hồi sớm nhất",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.714107,
      "id": "26710167",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho mình hỏi máy mua trực tiếp giá bao nhiêu ạ con mưa online giá bao nhiêu ạ tu vấn giúp em",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh ! Dạ với chiếc Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh mua trực tiếp hay mua online thì đều có giá là 6.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.712634,
      "id": "18278857",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "ad giúp em với..mới mua máy đang chạy ios 10.2.1..vậy có nên cho lên 3 ko..cái nào mượt hơn..em ko chơi game",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Trường hợp sản phẩm iPhone 6 khi có thông báo cập nhật phần mềm, bạn nên nâng cấp để được fix các lỗi nhỏ trong quá trình sử dụng, từ đó máy có thể hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Theo cảm nhận của mình thì tốc độ sử dụng của 2 phiên bản là khá tương đồng bạn nhé. Thân chào bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.680235,
      "id": "20292649",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "máy tôi bị kẹt trong chế độ tai nghe nhờ add tư vấn chữa lỗi này, đang rất bức xúc",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Bạn tắt máy khởi động lại rồi vào thử lại xem còn gặp tình trạng này không bạn nhé, có thể máy đang gặp lỗi xung đột ứng dụng nên có hiện tượng trên. Thông tin đến bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.654139,
      "id": "28166280",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Máy em dùng là 6plus được gần 1 năm. Bị lỗi cảm ứng do màn hình như sau : có vệt đen góc trên màn hình và đơ cảm ứng phải bấm nút nguồn vài lần. Em phải thay màn hình hay làm thế nào anh chị tư vấn giúp",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.645816,
      "id": "28804805",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em có ý định mua ip6 32GB này nhưng rất lo lắng về vấn đề pin của máy, thường thì mọi người nói máy rất mau hết pin vậy nếu như sử dụng thời gian dài mà không có điều kiện đổi loại máy khác thì khi sd lâu như vậy có xảy ra tình trạng chai pin hay không ạ?",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều.Và tất cả các sản phẩm khi sử dụng lâu dài thì Pin đều sẽ bị chai đi bạn nha, không có dòng máy nào không chai Pin cả bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.637187,
      "id": "18703229",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em ở thị xã an khê tỉnh gia lai mà ở đây đang hết hàng iphone 6 này rồi ,bây giờ em muốn đặt hàng để mua trả góp , anh chị hãy giúp em",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh!Dạ xin anh yên tâm là nếu anh muốn mua góp thì thegioididong.com sẽ chuyển hàng về giúp anh nhé. ANh quan tâm sản phẩm có thể cung cấp đầy đủ thông tin giấy tờ hiện có, thời hạn vay, tiền có thể trả trước và độ tuổi để em giúp anh chọn gói lãi suất phù hợp ạ!Mong nhận được phản hồi từ anh!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.595505,
      "id": "20299212",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Em muốn được chat tư vấn tra góp ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh cần tư vấn gì có thể để lại đây bên em sẽ hỗ trợ cho anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.59311,
      "id": "31109916",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Điện thoại chơi pubg mượt ko",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh , Điện thoại này chơi game PUBG Mobile mức đồ họa trung bình là khá mượt mà anh nhé. Thông tin đến anh .",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.549036,
      "id": "30541163",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Vui lòng cho xin giá điện thoại iPhone 6s giúp. Cám ơn nhiều.",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Dạ chào anhHiện với sản phẩm iPhone 6s bên em chỉ kinh doanh duy nhất bản 32GB thôi anh nha và giá của sản phẩm là 11.490.000đ. Ngoài ra thì bên em có 2 màu của máy là vàng đồng và vàng hồng anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp mình được chính xác hơn anh nhaMong tin từ anh ạ",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.54834,
      "id": "22365818",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "em muốn mua trả góp điện thoại iphone 6 thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu ạ. em xin cảm ơn ạ.",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị, iPhone 6 32GB đang có khuyến mãi góp với gói lãi suất 0% rất tiết kiệm của công ty tài chính HomeCredit- trả trước 4.495.000₫(50%) và góp mỗi tháng 597.000₫ trong 8 tháng- giấy tờ yêu cầu là CMND và Bằng lái xeGói này có phù hợp với chị không ạ.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.545198,
      "id": "20982656",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Mình đang xài j7prime nhưng muốn đổi sang máy này, j7prime mình mua từ tháng 3/2017, vậy mình phải bù thêm bao nhiêu tiền nữa? Mong QTV tư vấn hộ mình",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh Đạt,Anh mua J7 prime là máy mới, không phải máy đổi trả có thể thông tin cho em cụ thể ngày mua tại Thegioididong.com, số tiên mua máy tại thời điểm đó để em tính cho anh số tiền cần bù ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.515674,
      "id": "22109624",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "ad ơi cho em hỏi chút về s8+ - danh bạ của em có vấn đề vd: sdt của a trai em lưu là anh trai nhưng khi số đấy gọi đến ko hiển thị anh trai mà là tên khác thì bị ntn ạ ad tự vấn giúp e",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.459003,
      "id": "27096353",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho em hỏi máy này em mua được 1 tháng mà ao pin sài mau hết qúa v anh",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đã sử dụng được bao lâu thì máy hết pin hoặc xuống pin nhanh vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
        "related": 0
      }
    },
    {
      "score": 15.437116,
      "id": "29545523",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Ad giúp em. Em tải về ios 12 beta 12 mãi không được. Mặc dù đã khởi động lại. Điện thoại em vẫn còn 4.3 gb dung lượng trống. Nhấn vào tải về đợi một lúc thì nó vẫn như vậy. Không có thay đổi gì. Ad giúp em với ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng sạc đầy pin, vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt, sau đó tải lại xem có khắc phục được không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
        "related": -1
      }
    },
    {
      "score": 15.432404,
      "id": "19977839",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "e có mua 1 chiếc ip 6 plus ở bên ngaoif nhưng đã  bị  jaibrek mong các anh chị cho em hỏi  jaibrek có hại máy không và các anh chị có thể giúp e  xóa  jaibrek trên máy được không ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Dạ với việc Jailbreak máy thì trong quá trình sử dụng về sau sẽ có phát sinh cập nhật hoặc lỗi bạn nhé, do bạn đã can thiệp vào hệ thống máy rồi ạ; nếu muốn bỏ Jailbreak bạn cần phải lại máy bạn nha; và bạn cần sao lưu lại dữ liệu nhé, tất cả sẽ bị xóa hết đó ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
        "related": -1
      }
    },
    {
      "score": 15.394992,
      "id": "21837635",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Ip6 len ios 11 ổn ko AD mình đang xài 10.3.2 thấy rất mượt định lên ios 11 trải nghiệm tính năng thú vị",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Điện thoại iPhone 6 cập nhật lên iOS 11 vẫn ổn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
        "related": -1
      }
    },
    {
      "score": 15.384673,
      "id": "22926809",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "em muốn kiểm tra độ chai pin của máy một cách chính xác thì phải làm sao ạ? mấy e đang chạy ios 10",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
        "related": -1
      }
    },
    {
      "score": 15.376108,
      "id": "26355105",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Dạ ad ơi em muốn mua con này mong ad hướng dẫn cách trã góp và thanh toán như thế nào và cẩn nhưng gì ạ em đủ 18tuổi hiện tại em đang làm ở bình dương thì có đk mua trã góp ko và lại xuất như thế nào ạ mong ad phản hồi sớm giúp em",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn Trường hợp của bạn có thể tham gia gói lãi suất của Fe Credit dành cho khách hàng từ 18-20 tuổi bạn nhé. Bạn cho mình xin giấy tờ của bạn có (CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ Khẩu), mức trả trước( 10%-40%), số tháng góp(6,12 tháng) để mình tư vấn gói lãi suất cho bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
        "related": -1
      }
    },
    {
      "score": 15.368305,
      "id": "20258766",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Anh cho em hỏi. Em mới dán màng hình được nữa tháng. Mà cái điện thoại e dán e bán đi rồi. Giờ e cầm điện thoại khác giống loại ra dán lại có tốn tiền không vậy.",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Anh dán miếng dán màn hình cho điện thoại và đã bán điện thoại đi rồi thì bây giờ khi anh cầm điện thoại khác ra dán màn hình sẽ có tốn phí anh nhéThông tin đến anh !",
        "related": -1
      }
    },
    {
      "score": 15.358248,
      "id": "24285442",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "anh cho em hỏi em có dac chiếc iphone 632gb.chieu qua. vậy chiều ngày mai em đến nhận được ko anh",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Anh đặt hàng máy mới thì bên em giữ máy cho anh trong vòng 72h, trong thời gian này anh có thể ra lấy máy khi anh rảnh ạ.Thông tin đến anh ạ.",
        "related": -1
      }
    },
    {
      "score": 15.328274,
      "id": "22362787",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Ad cho xin phần mềm kiểm tra độ chai pin nhé",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé.  Các phần mềm test Pin thường không chính xác bạn nhé. Thân chào bạn !",
        "related": -1
      }
    },
    {
      "score": 15.290352,
      "id": "32773645",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "e muốn bán lại một chiếc iphone 6. hông pk bên anh chi mua thế nào ạ",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào bạn, Dạ nếu sản phẩm của bạn có từng mua mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành 12 tháng, máy không bị vỡ màn hình, vào nước, hư hỏng,.. thì bên mình sẽ hỗ trợ thu hồi lại bạn nha. Bạn có thể thông tin giá sản phẩm lúc mua và thời gian mua sản phẩm giúp mình được không ạ? Để bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.  Thông tin đến bạn.",
        "related": -1
      }
    },
    {
      "score": 15.282659,
      "id": "19872697",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Hiện tại 1 số nơi đã hạ giá. Vậy Iphone 6 32GB ở TGDD dự kiến bao giờ sẽ hạ giá sản hẩm này?",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Hiện tại em chưa có thông tin về chương trình khuyến mãi giảm giá cho máy Iphone 6 này, anh vui lòng truy cập website thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin anh nhé Thông tin đến anh !",
        "related": -1
      }
    },
    {
      "score": 15.279676,
      "id": "22372936",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "CHỊ ƠI TƯ VẤN TRẢ GÓP GIÚP E VỚI xxxx709694",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh Tiến,Dạ bên em sẽ gọi lại anh trong 30 phút ạ.Rất cảm ơn anh.",
        "related": -1
      }
    },
    {
      "score": 15.237457,
      "id": "30063723",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Máy mới mua vẫn hiện sạc pin mà nó ko vào pin phải làm ntn",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này có thể bộ sạc của anh có vấn đề nên anh thử dùng một bộ sạc khác để sạc cho máy để kiểm tra lại xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
        "related": -1
      }
    },
    {
      "score": 15.219315,
      "id": "25803657",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "mình muốn mua trả góp có CMT và BLX, tư vấn giúp mình nhé.",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị,Mời chị tham gia gói lãi suất 0% của công ty tài chính HomeCredit chị nhé, chị trả trước 4.245.000₫ và góp 8 tháng mỗi tháng 562.500₫ ạ, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
        "related": -1
      }
    },
    {
      "score": 15.19025,
      "id": "22177563",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Có thể cho em xin số điện thoại của một quản trị viên chuyên về iphone được không ah? em cảm ơn ah",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc không được ạ, sản phẩm của chị đang sử dụng có vấn đề gì vui lòng cho em biết để bên em hỗ trợ giúp chị ạ.Mong phản hồi từ chị.",
        "related": -1
      }
    },
    {
      "score": 15.188281,
      "id": "21132266",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Chào anh, em phân vân giữa iphone 6 32GB và iphone 6 plus thì theo em thấy iphone 6 plus màn hình to, thời gian sử dụng khá tốt nhưng máy có 16GB chơi game chưa thoải mái. Còn iphone 6 thì em thấy máy pin ko trâu nhưng máy 32GB. Vậy nên em anh có thể giúp em được hk ạ",
        "related": 1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này nếu anh không quá chú trọng vào màn hình lớn, thì iPhone 6 vẫn sẽ hỗ trợ anh tốt hơn với phiên bản nhiều dung lượng bộ nhớ trong cho anh lưu trữ thoải mái hơn đó ạ, ngoài ra với 1 sản phẩm có màn hình vừa đủ như iPhone 6 sẽ tiện lợi và gọn hơn anh nhé. Tuy nhiên đây chỉ là ý kiến cá nhân em.Thân gửi thông tin đến anh!",
        "related": 1
      }
    },
    {
      "score": 15.173915,
      "id": "31323667",
      "field_search": "question",
      "origin_question": "Hiện em đang dự định sẽ mua một chiếc điện thoại pin trâu đặc biệt phần mềm mượt mà giá phải chăng rất mong anh tư vấn giúp em",
      "question_field": {
        "question": "Cho hỏi mua điện trợ giá mà chưa hết hạn muốn đổi điện thoại khác đc k ạ.",
        "related": -1
      },
      "answer_field": {
        "answer": "Dạ chào chị Bên em vẫn chưa nắm được thông tin của chị ạ, không biết thông tin \"điện trợ giá mà chưa hết hạn\" chị đề cập là như thế nào vậy ạMong tin từ chị.",
        "related": -1
      }
    }
  ]
}